被逼做一d你唔想做既衰野,當中到底逼人果個錯定被逼果個錯?

老老實實
被逼做一d你唔想做既衰野，例如去街市隨意舉高一個阿婆，出錢請你老豆叫雞等等

究竟事件係邊個錯多d?

逼人果個錯，逼人做一d唔想做既野已經係唔尊重人唔理人感受 ：投正評

被逼但又真係做得出果個錯，你唔想做根本冇人逼到你,又冇人揸槍指住你 ：投負評

兩個都錯／兩個都冇錯 ：留言

迫人嗰個7成錯，落手做嗰個3成錯

迫人嗰個許下左唔應該做嘅願望，引發一連串悲劇，比人迫同最後受傷害嘅人嚟講，都係佢嘅受害者

落手做嗰個要諗點做嘅同時，盡量減少傷害，例如比錢請你老豆叫雞嘅同時，提你老豆阿媽好掛住你，比多個選擇你老豆，或者舉高阿婆嘅時候盡量溫柔啲，而唔係一味將責任全部推曬比迫人嗰個

好正
感謝你詳細的回覆

關於逼，我本身係寫開迫
但之前有認字特警屌鳩我老母西
話唔係"迫" 係“逼”